[無聊寫字撚] [順手分享下詩詞]

得閒無聊睇詩集都會想影低 分享症發作又會好想po出黎 但又唔想下下post ig叫哂春咁
當有個平台俾自己分享下
嘗試下至少一日一po先
點字都可以不過我會有啲慢

陳繁齊 < 慣性 >

你以為
不會有人再適合你了
其實只是自己固執得讓自己
不再適合任何人

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×
請寫

MK

頂 洗咪寫埋個符號俾你

青木原 <橋>
我以為你在身旁
我們便會一直走下去
原來
我只是橋
不是你的岸

任明信 <下輩子>
當你的海
就不會在意你沒有岸

寫符號先難

訓先

屌靚啵

樓主我無聽歌嘅習慣 幫我寫其他得唔得

「Sleep is for the weak 」
「贖罪」

點寫就你隨意啦 謝謝你 皮已正

樓主啲字好有特色
有冇睇晚安詩
我自己得閒都有抄
陳繁齊 任明信 潘柏霖 林婉瑜嘅都幾正

晴生

好呀無問題 最快今晚搞掂

有睇呀!!!!! 你得閒都分享下啦 上個月去台灣都掃咗好多詩集番黎 好開心
任明信有新書 諗住下個月係博客來訂

感謝感激

Btw 皮已正

Pish

Pish

搞掂

謝謝妳

好warm呀 咁多個版本

他日有字相求 再勞煩絲打 手字好靚好羨慕

不用謝 舉手之勞 等你下次黎點

記錄下是日心情 遲早用念力屌撚死你個八婆

再次 謝謝妳

Posh

好撚毒

鄭愁予《錯誤》

黃蜂尾後針嘛

聽日找數

楊佳嫻 日安憂鬱

絲打讀文科？ 口腔&手字都似

幫推

嘻嘻寫首元素週期表歌比我
知我係邊個未

知啦已經 身邊得你一個咁愛chem

係呀 不過就唔係斯文人

但願是場夢 對你當初的心動 我自有辦法抗拒認同

唔緊要呀

呀 妳手字真係好撚好J

得罪幫我寫多個「Weak」
用黑白果枝筆係格仔紙寫
好似呢個咁
個位都係左左地下角 咁影

屌我好撚多再求 好想有一手好字 求教學

青木原 <<玩笑>>
你手字好有台灣人feel

潘柏霖
無抄足全首 節錄

我想要好好
再去愛一個人
替他織一條圍巾
想和他好好度過一個冬天
我想要勇敢

我想和自己好好道歉
好好再過活幾年
好好再睡一覺

/
記得好好愛自己
啲數我夜啲找

好靚啊 我都好想練靚手字 已經成日寫notes 但都做唔到隻隻字筆風一樣

我愛你愛到肚子痛。
我是如此愛你，愛到水龍頭流出海水。
我愛你愛到肚子裡有三顆樹，連鞋子也會自己走路。
我愛你愛到脖子落枕扭成今日焗烤。
我愛你。
可唔可以寫比我

情傷

我愛你，愛到肚子裡有三棵樹，鞋子會自己走路，月亮打電話來探問我的消息，脖子落枕扭成今日焗烤。
我愛你愛到髮絲蕩漾如陽光之下一幅風景，愛到永遠不再有意義。
抄錯 唔該可唔可以抄比我

顧城 避免
你不願意種花
你說：
「我不願看見它
一點點凋落」
是的
為了避免結束
你避免了一切開始
thx

推

樓主，手痕想一齊寫，交流下，得嗎

找數了！ ！ ！

好呀！一齊分享下